# 
# Translators:
# Daniel, 2020
# Kyungil Choi <hanpama@gmail.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Kyungil Choi <hanpama@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/nimiq-foundation/teams/107022/ko/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:181
msgid "{count} Confirmation | {count} Confirmations"
msgstr "{count}개의 승인 | {count}개의 승인"

#: src/components/NetworkStats.vue:9
msgid "{count} Peer | {count} Peers"
msgstr "{count}개의 피어 | {count}개의 피어"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:14
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:76
msgid "{count} pending Cashlink | {count} pending Cashlinks"
msgstr "{count}개의 처리 중인 캐시링크 | {count}개의 처리 중인 캐시링크"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:29
msgid "24/7 Chat & Phone Support"
msgstr "24/7 채팅 & 전화 지원"

#: src/components/layouts/Settings.vue:201
msgid ""
"A contact with the address \"{address}\", but a different name already exists.\n"
"                            Do you want to replace it?"
msgstr ""
"다른 이름의 연락처가 이미 \"{address}\" 주소를 가지고 있습니다.\n"
"                            교체하고 싶으신가요?"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:72
msgid ""
"Account creation was massively improved. Give\n"
"it a try and experience all new Nimiq features."
msgstr ""
"계정 생성이 크게 개선되었습니다.\n"
"Nimiq의 모든 새 기능을 체험해보세요."

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:33
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: src/components/modals/SendModal.vue:140
msgid "Add a public message..."
msgstr "공개 메시지 추가..."

#: src/components/AccountMenu.vue:70
msgid "Add account"
msgstr "계정 추가"

#: src/components/AddressList.vue:18
msgid "Add address"
msgstr "주소 추가"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:121
#: src/components/modals/TransactionModal.vue:84
msgid "Add contact"
msgstr "연락처 추가"

#: src/components/modals/SendModal.vue:28
msgid "Address unavailable?"
msgstr "주소를 사용할 수 없나요?"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:36
msgid "Addresses"
msgstr "주소"

#: src/components/layouts/Settings.vue:41
msgid "all"
msgstr "전체"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:49
msgid "All in one easy place."
msgstr "모든 것을 딱 한 곳에서."

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:60
#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:37
msgid ""
"All new features are exclusive to new accounts. Upgrade now, it only takes "
"seconds."
msgstr "모든 새 기능은 새로운 계정에만 제공됩니다. 지금 업그레이드 하세요. 몇 초면 됩니다."

#: src/components/modals/DisclaimerModal.vue:7
msgid "Always backup your Recovery Words, Password and Login Files."
msgstr "복구 단어, 비밀번호와 로그인 파일은 항상 백업하세요."

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:41
msgid "And {BTC}, the gold standard of crypto and a sound store of value."
msgstr "그리고 {BTC}, 암호화폐의 금본위이자 가치의 견고한 저장소입니다."

#: src/components/modals/TradeModal.vue:30
msgid "Android and iOS App"
msgstr "안드로이드와 iOS 앱"

#: src/components/layouts/Network.vue:14
msgid "Back to addresses"
msgstr "주소로 돌아가기"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:25
msgid "Backup"
msgstr "백업"

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:21
msgid "Bitcoin"
msgstr "비트코인"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:178
msgid "Block #{height}"
msgstr "블록 #{height}"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:188
msgid "Block explorer"
msgstr "블록 탐색기"

#: src/components/NetworkStats.vue:12
msgid "Block height"
msgstr "블록 높이"

#: src/components/NetworkMap.vue:29
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:31
msgid "Buy & Sell"
msgstr "구매 & 판매"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:98
msgid "Buy and sell with your wallet."
msgstr "당신의 지갑으로 거래하세요."

#: src/components/TransactionList.vue:65
msgid "Buy NIM"
msgstr "NIM 구매"

#: src/components/modals/SendModal.vue:166
msgid ""
"By adding a transaction fee, you can influence how fast your transaction "
"will be processed."
msgstr "거래 수수료를 추가하여, 거래가 처리되는 속도에 영향을 줄 수 있습니다."

#: src/components/layouts/Settings.vue:181
msgid "Cannot import contacts, wrong file format."
msgstr "파일 형식이 잘못되어 연락처를 불러올 수 없습니다."

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:320
#: src/components/TransactionList.vue:61
#: src/components/TransactionListItem.vue:139
msgid "Cashlink"
msgstr "캐시링크"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:11
msgid "Cashlink from {address}"
msgstr "{address}로부터의 캐시링크"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:19
msgid "Cashlink to {address}"
msgstr "{address}로의 캐시링크"

#: src/components/AccountMenu.vue:50
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: src/components/layouts/Settings.vue:19
msgid "Change your language setting."
msgstr "언어 설정을 바꿉니다."

#: src/components/modals/SendModal.vue:40
msgid "Choose a Recipient"
msgstr "받는 사람을 고르세요"

#: src/components/modals/SendModal.vue:156
msgid "Choose an Address"
msgstr "주소를 고르세요"

#: src/components/layouts/Settings.vue:98
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: src/components/layouts/Settings.vue:92
msgid "Clear Cache"
msgstr "캐시 비우기"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:55
#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:21
#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:28
#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:40
msgid "Coming soon"
msgstr "곧 출시"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:97
msgid "Coming soon"
msgstr "곧 출시"

#: src/components/TransactionList.vue:57
msgid "Congrats"
msgstr "축하합니다"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:21
msgid ""
"Connect directly to the Nimiq blockchain.\n"
"Be independent from any middleman."
msgstr ""
"Nimiq 블록체인에 직접 접속하세요.\n"
"어떤 중간자에게서도 독립하세요."

#: src/components/NetworkStats.vue:8
msgid "Connected to"
msgstr "연결됨"

#: src/components/NetworkStats.vue:46
msgid "connecting"
msgstr "연결 중"

#: src/components/NetworkStats.vue:4
msgid "Consensus"
msgstr "합의"

#: src/components/ContactShortcuts.vue:9
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:83
#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:94
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:101
msgid "Continue to Login File"
msgstr "로그인 파일로 계속하기"

#: src/components/modals/SendModal.vue:30
msgid "Create a Cashlink"
msgstr "캐시링크 생성"

#: src/components/LegacyAccountUpgradeButton.vue:7
msgid "Create a new account"
msgstr "새 계정 생성"

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:6
msgid ""
"Create a new account and transfer your funds. New features and possibilities"
" await."
msgstr "새로운 계정을 만들고 자금을 이체하세요. 새로운 기능과 가능성이 기다립니다."

#: src/components/AccountMenu.vue:39
msgid "Create backup"
msgstr "백업 생성"

#: src/components/modals/ReceiveModal.vue:28
msgid "Create payment link"
msgstr "지불 링크 생성"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:50
msgid "Credit Card accepted"
msgstr "신용 카드 허용"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:164
msgid "Current value"
msgstr "현재 가치"

#: src/components/layouts/Settings.vue:88
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: src/components/layouts/Settings.vue:124
#: src/components/modals/DisclaimerModal.vue:5
msgid "Disclaimer"
msgstr "면책 조항"

#: src/components/ContactBook.vue:49
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:81
msgid "Download it and store it safely. Don’t share it – don’t lose it."
msgstr "다운로드 해 안전하게 보관하세요. 공유하지도, 잃어버리지도 마세요."

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:26
msgid "Download your Login File"
msgstr "로그인 파일 다운로드"

#: src/components/ContactBook.vue:43
msgid "Edit contacts"
msgstr "연락처 수정"

#: src/components/layouts/Settings.vue:34
msgid "Edit the amount of decimals visible for NIM values."
msgstr "NIM 잔고에 표시할 소수점의 개수를 바꾸세요."

#: src/components/modals/SendModal.vue:481
msgid "Edit transaction"
msgstr "거래 수정"

#: src/components/modals/SendModal.vue:20
msgid "Enter address"
msgstr "주소 입력"

#: src/components/NetworkStats.vue:47
msgid "established"
msgstr "접속됨"

#: src/components/TransactionListItem.vue:37
msgid "expired"
msgstr "만료"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:58
msgid "Expired"
msgstr "만료"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:58
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:116
msgid "Faucet error - please try again"
msgstr "수도꼭지 오류 - 다시 시도해 주세요"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:76
msgid "Faucet is empty"
msgstr "수도꼭지가 비었습니다"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:80
msgid "Faucet is not available from your location"
msgstr "현재 위치에서는 수도꼭지를 사용할 수 없습니다"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:87
msgid "Faucet unavailable"
msgstr "수도꼭지 사용 불가"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:72
msgid "Faucet unavailable (wrong network)"
msgstr "수도꼭지 사용 불가(잘못된 네트워크)"

#: src/components/modals/SendModal.vue:122
msgid "fee"
msgstr "수수료"

#: src/components/TransactionList.vue:48
msgid "Fetching"
msgstr "불러 오는 중"

#: src/components/TransactionListItem.vue:52
msgid "Fiat value unavailable"
msgstr "명목화폐 값 사용 불가"

#: src/components/layouts/Settings.vue:187
msgid "File contains no contacts."
msgstr "파일에 들어있는 연락처가 없습니다."

#: src/components/modals/TradeModal.vue:49
msgid "For beginners"
msgstr "초심자용"

#: src/components/modals/BetaNoticeModal.vue:22
msgid "forum thread"
msgstr "포럼 스레드"

#: src/components/NetworkMap.vue:29
msgid "Full Node"
msgstr "완전 노드"

#: src/components/layouts/Settings.vue:13
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:26
#: src/components/modals/TradeModal.vue:46
msgid "Get NIM"
msgstr "NIM 얻기"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:6
msgid "Get NIM and BTC"
msgstr "NIM과 BTC 얻기"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:36
#: src/components/modals/TradeModal.vue:56
msgid "Get NIM on {exchange}"
msgstr "{exchange}에서 NIM 얻기"

#: src/components/AnnouncementBox.vue:32
msgid "Got feedback? Found a bug?"
msgstr "피드백이 있나요? 버그를 찾으셨나요?"

#: src/components/modals/BetaNoticeModal.vue:25
#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:97
msgid "Got it"
msgstr "알겠습니다"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:85
msgid "Got it!"
msgstr "알겠습니다!"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:11
msgid "Great, you’re here!"
msgstr "좋습니다, 여기까지 오셨군요!"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:29
msgid ""
"Handling multiple addresses is now convenient and easy – with one password "
"and shared login information."
msgstr "이제 하나의 비밀번호와 공유 로그인 정보로 여러 주소를 쉽고 편리하게 다룰 수 있습니다."

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:159
msgid "Historic value"
msgstr "당시 가치"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:33
msgid "hold, manage and aggregate addresses."
msgstr "주소 저장, 관리 및 요약"

#: src/components/modals/BetaNoticeModal.vue:18
msgid ""
"If you find a bug or have feedback, please share it in this {forum-thread}."
msgstr "버그를 찾거나 의견이 있으시면 {forum-thread}에 공유해 주세요."

#: src/components/layouts/Settings.vue:47
msgid "Import Contacts"
msgstr "연락처 불러오기"

#: src/components/layouts/Settings.vue:49
msgid "Import contacts that you exported from the Safe."
msgstr "금고에서 내보냈던 연락처를 불러오세요."

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:51
msgid ""
"Import it to any browser and enter your password to use the same addresses."
msgstr "아무 브라우저에서나 불러온 후 비밀번호를 입력해 같은 주소를 사용하세요."

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:12
msgid "Improved Accessibility"
msgstr "개선된 접근성"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:110
msgid "In cooperation with"
msgstr "협력 기관"

#: src/components/modals/SendModal.vue:130
msgid "Insufficient balance."
msgstr "잔고 부족."

#: src/components/TransactionListItem.vue:38
msgid "invalid"
msgstr "올바르지 않음"

#: src/components/TransactionList.vue:60
msgid "Invite a friend with a"
msgstr "초대할 친구에게 보낼"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:67
msgid "It is fast, safe and makes you truly independent."
msgstr "빠르고 안전하며 진정한 독립성을 제공합니다."

#: src/components/layouts/Settings.vue:17
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/components/modals/NetworkInfoModal.vue:19
#: src/components/modals/TradeModal.vue:107
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:57
msgid "Learn more here"
msgstr "여기서 더 알아보기"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:103
msgid "Let's get started! Create your Nimiq account:"
msgstr "시작합니다! 당신의 Nimiq 계정을 만드세요:"

#: src/components/NetworkMap.vue:29
msgid "Light Node"
msgstr "경량 노드"

#: src/components/layouts/Settings.vue:54
msgid "Load file"
msgstr "파일 불러오기"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:14
msgid ""
"Log in on your devices with the new\n"
"Nimiq Login Files."
msgstr ""
"새로운 Nimiq 로그인 파일을 활용해\n"
"기기에서 로그인하세요."

#: src/components/AccountMenu.vue:53
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: src/components/NetworkStats.vue:44
msgid "lost"
msgstr "끊김"

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:14
msgid "Multiple Addresses"
msgstr "여러 주소"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:21
msgid ""
"Multiple addresses and Login Files\n"
"are supported by new accounts only."
msgstr ""
"여러 개의 주소와 로그인 파일은\n"
"새로운 계정에서만 지원됩니다."

#: src/components/modals/SendModal.vue:53
msgid "Name this contact..."
msgstr "연락처 이름 붙이기..."

#: src/components/ContactBook.vue:28
msgid "Name your contact"
msgstr "연락처에 이름을 붙여주세요"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:44
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:28
msgid ""
"Nimiq does not store your personal data.\n"
"Use your Login File to log in."
msgstr ""
"Nimiq은 당신의 개인정보를 보관하지 않습니다.\n"
"로그인하려면 로그인 파일을 사용해 주세요."

#: src/components/modals/DisclaimerModal.vue:17
msgid ""
"Nimiq is not responsible for any loss. Nimiq, wallet.nimiq.com, "
"hub.nimiq.com & keyguard.nimiq.com, and some of the underlying libraries are"
" under active development."
msgstr ""
"Nimiq은 어떠한 손실에도 책임이 없습니다. Nimiq, wallet.nimiq.com, hub.nimiq.com 및 "
"keyguard.nimiq.com, 그 외 몇몇 기반 라이브러리는 현재도 개발 중입니다."

#: src/components/modals/TradeModal.vue:100
msgid ""
"Nimiq OASIS enables decentra­lized buying and selling of crypto directly "
"from your wallet."
msgstr ""

#: src/components/TransactionList.vue:83
msgid "No transactions found"
msgstr "찾은 거래 없음"

#: src/components/layouts/Settings.vue:39
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/components/TransactionListItem.vue:35
msgid "not sent"
msgstr "전송되지 않음"

#: src/components/layouts/Settings.vue:210
msgid "OK! Contacts imported successfully."
msgstr "됐어요! 연락처를 잘 불러왔습니다."

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:19
msgid "Old and new Accounts"
msgstr "옛 계정과 새 계정"

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:15
msgid "One account can now have multiple addresses."
msgstr "이제 하나의 계정이 여러 개의 주소를 가질 수 있습니다."

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:5
msgid "One Account, many Addresses"
msgstr "하나의 계정, 여러 개의 주소"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:98
msgid "One more thing"
msgstr "하나 더"

#: src/components/TransactionList.vue:62
msgid "or visit an exchange and get more."
msgstr "또는 거래소를 찾아 더 많이 얻으세요."

#: src/components/TransactionListItem.vue:36
msgid "pending"
msgstr "처리 중"

#: src/components/TransactionList.vue:14
msgid "Pending Cashlinks"
msgstr "처리 중인 캐시링크"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:50
msgid "Pending..."
msgstr "처리 중..."

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:10
msgid "Please do not use your Mainnet accounts!"
msgstr "메인넷 계정을 사용하지 마세요!"

#: src/components/modals/DisclaimerModal.vue:13
msgid ""
"Please note that wallet.nimiq.com, hub.nimiq.com & keyguard.nimiq.com are "
"not \"hosted wallets\". You do not create a hosted account or give Nimiq "
"your funds to hold onto. You hold your keys that control the funds at your "
"account addresses on your device. Nimiq only makes it easy for you, through "
"a browser, to create, save, and access your information and interact with "
"the blockchain."
msgstr ""
"wallet.nimiq.com, hub.nimiq.com 및 keyguard.nimiq.com은 \"호스팅 된 지갑\"이 아님을 "
"유념하십시오. 호스팅 된 계정을 생성하거나, Nimiq에 자산을 주어 이를 보관하도록 할 수는 없습니다. 당신은 기기의 계정 주소 내 "
"자산을 통제하는 당신의 키를 보유합니다. Nimiq은 브라우저를 통해 당신의 정보를 생성, 저장 및 액세스하고, 블록체인과 쉽게 "
"상호작용할 수 있도록만 합니다."

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:89
msgid "Receive"
msgstr "받기"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:11 src/components/TransactionList.vue:79
msgid "Receive free NIM"
msgstr "무료 NIM 받기"

#: src/components/modals/ReceiveModal.vue:7
msgid "Receive NIM"
msgstr "NIM 받기"

#: src/components/TransactionList.vue:73
msgid "Receive some free NIM to get started."
msgstr "무료 NIM을 얼마 받고 시작하세요."

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:61
msgid "received at {dateAndTime}"
msgstr "{dateAndTime}에 받음"

#: src/components/layouts/Settings.vue:105
msgid "Reference currency"
msgstr "참조 통화"

#: src/components/AccountMenu.vue:43
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:28
#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:44
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: src/components/TestnetFaucet.vue:124
msgid "Request failed"
msgstr "요청 실패"

#: src/components/layouts/Settings.vue:94
msgid "Reset your wallet settings and reload data from the blockchain."
msgstr "지갑 설정을 초기화하고 블록체인에서 데이터를 다시 가져옵니다."

#: src/components/modals/SendModal.vue:480
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

#: src/components/AccountMenu.vue:34
msgid "Save Login File"
msgstr "로그인 파일 저장"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:11
msgid "Save now"
msgstr "지금 저장"

#: src/components/modals/ReceiveModal.vue:39
msgid ""
"Scan the code to send\n"
"money to this address"
msgstr ""
"코드를 스캔하여\n"
"이 주소로 송금하세요"

#: src/components/SearchBar.vue:18
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/components/SearchBar.vue:17
msgid "Search transactions"
msgstr "거래 검색"

#: src/components/SearchBar.vue:15
msgid "Search transactions by contact, address, etc."
msgstr "연락처, 주소 등으로 검색"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:86
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: src/components/AmountMenu.vue:13 src/components/modals/SendModal.vue:132
msgid "Send all"
msgstr "모두 보내기"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:64
msgid "Send and receive NIM directly on the blockchain."
msgstr "블록체인에서 바로 NIM을 주고받으세요."

#: src/components/modals/NetworkInfoModal.vue:16
msgid ""
"Send and receive NIM without a middleman and enjoy true decentralization."
msgstr "중간자 없이 NIM을 주고받으며 진정한 탈중앙화를 누리세요."

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:36
msgid "send and receive transactions."
msgstr "거래를 주고받으세요."

#: src/components/modals/SendModal.vue:11
#: src/components/modals/SendModal.vue:151
msgid "Send Transaction"
msgstr "거래 전송"

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:22
msgid "Send, receive and hold BTC in your wallet."
msgstr "당신의 지갑에서 BTC를 주고 받고 보관하세요."

#: src/components/modals/SendModal.vue:477
msgid "Sending Transaction"
msgstr "거래 전송 중"

#: src/components/modals/SendModal.vue:512
msgid "Sent {nim} NIM"
msgstr "{nim} NIM을 보냄"

#: src/components/modals/SendModal.vue:508
msgid "Sent {nim} NIM to {name}"
msgstr "{nim}NIM을 {name}에게 보냄"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:66
msgid "sent at {dateAndTime}"
msgstr "{dateAndTime}에 보냄"

#: src/components/modals/SendModal.vue:63
#: src/components/modals/SendModal.vue:74
msgid "Set Amount"
msgstr "금액 설정"

#: src/components/AmountMenu.vue:8
msgid "Set fee"
msgstr "수수료 설정"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:52
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/components/modals/ReceiveModal.vue:46
msgid ""
"Share the link or QR code with the sender.\n"
"Optionally include an amount. "
msgstr ""
"송금인에게 링크나 QR 코드를 공유하세요.\n"
"금액을 포함할 수도 있습니다."

#: src/components/modals/ReceiveModal.vue:8
msgid "Share your address with the sender."
msgstr "송금인에게 주소를 공유하세요."

#: src/components/modals/ReceiveModal.vue:44
msgid "Share your Payment Link"
msgstr "지불 링크 공유하기"

#: src/components/ContactBook.vue:14
msgid "Show all my addresses"
msgstr "내 주소 모두 표시"

#: src/components/layouts/Settings.vue:32
msgid "Show Decimals"
msgstr "소수점 표시"

#: src/components/layouts/AddressOverview.vue:104
msgid "Signup"
msgstr "가입"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:104
msgid "Skip for now"
msgstr "지금은 넘어가기"

#: src/components/modals/SendModal.vue:523
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다"

#: src/components/modals/SendModal.vue:164
msgid "Speed up your Transaction"
msgstr "거래 속도를 높이세요"

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:29
msgid "Stake NIM to generate rewards for securing the network."
msgstr "NIM 지분을 걸어 보상을 받고 네트워크를 지키세요."

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:28
msgid "Staking"
msgstr "지분 걸기"

#: src/components/modals/TradeModal.vue:104
msgid "Starting with EU bank accounts in Q3 2020."
msgstr "2020년 3분기에 유럽 은행 계좌와 시작합니다"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:13
msgid "Store, send and receive NIM."
msgstr "NIM을 보관하고 주고 받으세요."

#: src/components/NetworkStats.vue:45
msgid "syncing"
msgstr "동기화 중"

#: src/components/AnnouncementBox.vue:33
msgid "Tell us here"
msgstr "여기에 말씀해주세요"

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:5
msgid "Testnet"
msgstr "테스트넷"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:7
msgid ""
"The new and improved accounts\n"
"can have multiple addresses."
msgstr ""
"새롭게 개선된 계정은\n"
"여러 개의 주소를 가질 수 있습니다."

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:47
msgid ""
"The new Login Files are an easy and convenient way to gain access to your "
"account and its addresses."
msgstr "새로운 로그인 파일은 당신의 계정과 주소에 접근하는 쉽고 편리한 방법입니다."

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:61
msgid "The Nimiq wallet is more than a web-wallet, it is a network node."
msgstr "Nimiq 지갑은 웹 지갑을 넘어 하나의 네트워크 노드입니다."

#: src/components/modals/BetaNoticeModal.vue:16
msgid ""
"The Wallet is still in Beta. Your funds are safe, there just might be some "
"visual issues."
msgstr "지갑은 아직 베타 단계입니다. 당신의 자산은 안전하지만 화면 상의 문제가 조금 있을 수도 있습니다."

#: src/components/modals/TradeModal.vue:8
msgid ""
"There are many options, use a credit card or trade crypto. You can find more"
" exchanges on {link}"
msgstr "여러 선택지가 있습니다. 신용 카드를 활용하거나 암호화폐를 거래하세요. {link}에서 거래소를 더 찾아볼 수 있습니다."

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:19
msgid "There is no ‘forgot password’"
msgstr "'비밀번호 찾기'란 없습니다"

#: src/components/modals/LegacyAccountNoticeModal.vue:7
msgid "This is a Legacy Account"
msgstr "본 계정은 구 계정입니다"

#: src/components/TransactionList.vue:249
#: src/components/TransactionList.vue:271
msgid "This month"
msgstr "이달"

#: src/components/AccountBalance.vue:4
msgid "Total Balance"
msgstr "전체 잔고"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:27
msgid "Transaction from {address}"
msgstr "{address}로부터의 거래"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:35
msgid "Transaction to {address}"
msgstr "{address}로의 거래"

#: src/components/LegacyAccountUpgradeButton.vue:9
msgid "Transfer funds"
msgstr "자금 이체하기"

#: src/components/NetworkStats.vue:23
msgid "Tweet your map!"
msgstr "지도를 트윗하세요!"

#: src/components/modals/TransactionModal.vue:321
#: src/components/TransactionListItem.vue:140
msgid "Unclaimed Cashlink"
msgstr "미인수 캐시링크"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:35
msgid "Use {NIM}, the super performant and browser- based payment coin."
msgstr "초 고성능의 브라우저 기반 지불결제 코인, {NIM}을 사용하세요."

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:84
msgid "Use it to access your account from any device."
msgstr "이것을 사용해서 어떤 기기에서든 계정에 접근하세요."

#: src/components/modals/BetaNoticeModal.vue:13
msgid ""
"Welcome to the\n"
"new Nimiq Wallet"
msgstr ""
"새로운 Nimiq 지갑에\n"
"오신 것을 환영합니다"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:84
msgid "What else?"
msgstr "그리고요?"

#: src/components/modals/NetworkInfoModal.vue:10
msgid "You are a part of the Nimiq Blockchain."
msgstr "당신은 Nimiq 블록체인의 일부입니다."

#: src/components/layouts/Sidebar.vue:9
msgid "You are connecting to the Nimiq Testnet."
msgstr "당신은 Nimiq 테스트넷에 접속중입니다."

#: src/components/LegacyAccountNotice.vue:4
msgid "You are using a Legacy Account "
msgstr "구 계정을 사용중입니다"

#: src/components/TransactionList.vue:58
msgid "You now own crypto!"
msgstr "당신은 이제 암호화폐를 가지고 있습니다!"

#: src/components/modals/SendModal.vue:126
msgid "You will send {amount} NIM"
msgstr "{amount} NIM을 보내게 됩니다"

#: src/components/layouts/AccountOverview.vue:8
msgid "Your account is not safe yet!"
msgstr "계정이 아직 안전하지 않습니다!"

#: src/components/modals/MigrationWelcomeModal.vue:68
msgid ""
"Your accounts are now legacy accounts. Easily switch, edit and create "
"accounts with the new account picker."
msgstr "당신의 계정은 이제 구 계정입니다. 새로운 계정 선택기를 통해 손쉽게 계정을 바꾸고 수정하고 생성하세요."

#: src/components/NetworkMap.vue:22
msgid "Your browser"
msgstr "당신의 브라우저"

#: src/components/modals/NetworkInfoModal.vue:12
msgid ""
"Your browser connects directly to a set of peers from all around the world. "
"This makes you a first-class citizen of the blockchain."
msgstr "당신의 브라우저는 전 세계에 걸친 여러 피어에 바로 연결됩니다. 이로써 당신은 블록체인의 일등 시민입니다."

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:19
msgid "Your browser is a Node"
msgstr "당신의 브라우저는 하나의 노드입니다"

#: src/components/modals/WelcomeModal.vue:78
msgid "Your Login File, in combination with your password, grants access."
msgstr "패스와드와 결합된 당신의 로그인 파일이 접근 권한을 부여합니다."

#: src/components/modals/LegacyAccountNoticeModal.vue:9
msgid ""
"Your NIM are stored in a legacy account. Transfer them to a regular account "
"to profit from new features."
msgstr "당신의 NIM은 구 계정에 보관되어 있습니다. 정식 계정으로 옮겨 새로운 기능을 이용하세요."

#: src/components/TransactionList.vue:72
msgid "Your transactions will appear here"
msgstr "거래 내역이 여기에 표시됩니다"
